2018 踏入返Runescape 90後

以前有人帶住我解任攞rune裝
上pvp區執魔法石
依家入到去好迷惘

上個禮拜開始玩返

睇到呢個post即刻登入望望

你玩緊RS3定 RS2007

好似玩到130lv就無再玩。好懷念之前扮女人呃人去wilderness 殺人拎裝

重頭開始？

yes

Rs3? 新個隻 介面好複雜

legacy interface比較岩舊玩家

Add frd 子？

有無f2p Ching
一個人玩有點悶

都係最原如始果隻最好玩